hi 淡友 (1382)

醉b咁快手

到你開

破你post處

一個字 掂呀

屌 咁快手嘅

唔升點sink

嚟緊有冇咩想買

s&p 破頂，回調已完

聽日恒指係咁意上返20天線好冇

百度，coinbase ,等佢上市

謝sir,睇彈？
納會指再挑戰高位，甚至破頂

哎吔柒左，搭錯線

係彈呀
之前咪話小心大力彈
納破頂只會做higher high
破頂再落仲跌得勁

企穩294就..

期待緊

我諗緊上15k

呢轉起碼爆返一個月la

仆街 玩7500又豬

比係陰臭

咩沽咩沽fire

Not likely

聽朝見又無二千

到時@我唔該

記得就會

@埋我

幾時入sqqq好

納係咪要去返135
dji上330

睇到

有人睇納頭肩頂，我覺得唔似，反而係深度調整
破到高位，就可以度到15k.關鍵係破到高位

今日納指呢棍應該確認調整完

四星連一線
唔講得笑

屌聽朝 清7500不問價追call

龍到呢

紫金

反而怕百度出事

aa x

今晚大凶日

癡線dji

15k後市睇好
我覺得可能性低

過埋聽日港女我都係買tsm算了

全都瘋了

Earning 130 points now

道3 幻 4 是咪目標位

No

更高/低？

下星期見真章，買定花生

屌米回購

港女今晚上295？

低啲 唔敢太進取

張put 做貢品

收到

小注沽咗牙納
等針

謝sir 正股倉清左幾多%

冇玩正股喎 只玩指數

投機派

係呀 唔熟嘅野唔玩

應該就搵夠上岸
淡友post又少一個人

我食左 455
二百點
收工
我四個朋友真係好準

次次同一時間買
一定大升或大跌

你當人燈

真係好準
有眼你睇
全部說話在前面

下次跟好e朋友買對家

今朝又有裂口高開
劇本我熟晒

今次收298 啦

追唔追牛好

熊軍輸了．．．

Adr 又升200點

升升升

買死單邊好過比人左一巴右一巴
個人都精神啲

米奇巴fatfat la撈咁多貨

我每次咁諗，但係永遠摸到轉彎個點

我呢啲細玩
都係贏加大餐

坐左成兩個星期

尋日跟高手牛過真係最正確選擇

今獲上3幻

未有一日見過自己有profit

追牛啦仲望 全世睇上3幻

齊齊贏錢啦今日

你係咪牛過先

51230其實係點運作

今日又要加牛

市傳內地考慮對阿里 () 處破紀錄反壟斷罰款 或需剝離電商業務以外資產

又準備搞巴巴

唔知點解覺得今日會跌

收到風 今日港股千跌！！

院友黎

我覺得高開平收 北水要番去

隻7500 幾時走

又蝕幾千喎

QQ屌米gel定先

高開係咪開市要反手

試下

好想試下搵一日係贏錢

Gme都可以SH到賺
我真係唔明點解ATMX要止蝕 唔SH落去

對唔住

9988由270坐到依家
有啲想喊

市傳內地考慮對阿里 () 處破紀錄反壟斷罰款 或需剝離電商業務以外資產

心已死
放10年再睇

我買完嘅野過兩日就變5日低

信義光能 勁到

升喎

淡豬今日繼續顫抖吧

仲有傻淡咩

高開低收 是常識吧

大把賭仔越升越追沽

今日3幻點冇走雞啦

QQ上呀 終於有錢賺

+164 好彩唔係高開
今日升到298 比我走

究竟你係牛定熊

唉 黎明前嘅黑暗真係好撚黑暗

沒有奈的日子第十日 晴

邊個今次升勢仲係做緊清倉派？

100%牛

小米可以入啦

前排先同牛軍手足講完呢句
熊軍應該岩岩入夜

我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖

期又閪冧
蛋糕呀

邊有 咪自high

-10點=閪冧

崩盤呀

對唔字 我係好人

冇力 450吃了

30秒 好人

我291call

升乜撚野

牛gel

呢個位開put有無so

牛軍連食成個星期熊肉 飽曬

自殺

350call 有冇勇士跟

真係好 又可以加牛

其實今日高開，基本實跌d，買張put期指勁快放咪實賺到？
利申：無買，但睇緊1分鐘圖思考自己會點買

有屌米頂住 點都唔會跌啦

阿拉花瓜

聽日六合彩買咩？

又阿爺玩野

你老味，我就算輸1500點都唔撚會放棄信念，堅持熊軍！而家根本係虛火！

feel到好快又會成班傻熊鳩叫

上面有隻 遍體鱗傷

邊度有1500點比你輸
低位鳩put?

真係唔好鬥氣 轉個頭升2-300
你又會問點解低位唔追牛

350就快到 好興奮！

成日妄想個市跌既人係會有報應

分注入好緊要

288沽細期坐到而家

點解係個個位沽咩因素

其實我觀察左好耐好耐, 通常開市之後半個鐘點行會決定當日個市升定跌, 開市後半個鐘升=收市跌, 相反亦然
結論: 今日開市扮跌, 收市將會升到無撚break

29300都似乎跌唔穿

牙婆都識玩

但升緊

熊巴兄弟咩位食

鳩call 都贏

食左啦 今日可以飛的去球拍

你話事啦首領

保守睇298

28900

究竟應該點玩 我睇唔透

閪冧

下? 跌=加call, 升=加call, 有咁難理解咩

我真係掌你嘴 嚇親我

真係需要你呢d 咁positive 嘅人
跟了

你睇得透就唔洗係度啦

對沖左表示輕鬆

瘋了，瘋了，

輸了！

下一站328

可圈可點

清好搶口
Btw 牛佢老母

牛軍輸了.....全都輸了....

加牛88
港女連升幾日 so easy la

收市高過292=call過 今日target

stocker 加期貨既transaction?係咪要vip 先得

準時10點爆升

開市好地地
又高開低走

OK已經同大戶傾好左了, 等睇戲

大熊出來了

睇黎準備穿29300了

dls 升多200 點la, 唔想見到紅呀

一入即瀉 輸幾舊

輕鬆V彈中

仆街 閪冧了.....

黑色星期五又中.....牛軍確實是輸了....

全都輸了。。。

長上影線，睇黎暫時都會再跌

牛軍失去了一切。。。首領確認了這個消息。。。

又想閪LUM屌你老味

百度 抽唔抽

夠疆跌多100 點
唔食飯都買牛

跌乜鳩又

今朝好準咁殺550熊

買牛來食

Gogogo

呢排升親都要補裂口落返去
弱撚過城城

唉 做返壞人算
on9先做好人

咁快？

跌到弱智

不得不承認 黑色星期五真係好邪

特價牛 buy the dip

明明綠燈 轉眼變成紅燈

利申覺得鬼鬼地

抽囉 反正都唔會中

夠未 唔夠再講

哈 我真係燈撚到仆街

加牛又贏 轉頭爆升 happy Friday

293唔似穿得到啵

1手

好彩 啱啱諗住入熊 即刻停咗手

350put有冇勇士跟

屌你老母 尋日又係跌落293即刻反彈
今日直頭唔撚穿293

收爹啦 轉頭298 你輸450 點呀

成日呃鳩人做淡
5分鐘彈100點

350call

呢個市由阿爺話事

係既我當買熊軍鳩叫show既入場卷 屌你老母！

首領咁難捉摸嘅，又睇298 又350 put

佢call 左

又輸了.... 今日不利我

穿左...熊完又準備升了

仆街仔

咪屈 350put左

250反手call 有冇勇士跟

模擬倉不問價追牛，但係無用真錢買

292 +1

追call後一分鐘 便有後悔聲音
能傷我最深的熊 應得我心......

293+ 1

拜登提早一日簽刺激方案

大家趁低買牛仲嚟得切

係咪好消息出哂貨

29300斬put追call
彈到29360以為掂
一棍打落去

熊trap嚟？

穿DL 咁等下先

咁撚正

又大低水 自己睇路

今日左一巴右一巴左一巴 舒服

今次唔通真係熊有出頭天？？？

同我一撚樣

今日情況唔樂觀

大家估下點解跌

Buy the dip

鳩call

日日都高開低收
個市有冇咁廢

今日應該穿2幻9了

你買左牛單聲丫嘛

你買左牛咯

水果巴斬左？

屌鳩你

291加多2張大

現貨繼續單跳

夠膽就趺落去比我加注！

未

識玩

292都企不穩？

尋日9 put 都有錢羊

傻散，應該好好反省自己捉唔到低位call 既機會

根本扮跌 又彈了

係咪29148 call左

忘不了293～
永遠都係扮穿～

一底低過一底 一頂低過一頂
扮左乜

西市

7500

羊左5千幾 巧開心

見到牛軍信心動搖

得你日日羊

跌一百點升得一仙幾

玩條毛

回下都要既

7字派係咁嫁啦
你唔係諗住短炒呀化

尋日跟老婆買左1330同樂享

有冇牛軍開始照下鏡問自己點解咁7 揸牛？？

ig, 29156

熊軍尋日已經問過自己一次

無架啦今日DL已見

咁多牛軍，即係熊得

又磨又爆邊

睇得咁準

我已經揸隻野中長線
食水咁深
點玩?
除非單邊市

港女同美女真係唔係好熟

《WSJ》消息指中共將「強拆」阿里巴巴 馬雲崇拜毛澤東闖禍

超大型韮菜

得返十零點, 食左未

一個字 弱呀

親，現在是一国一制

係咪唔少人賣股票申請百度度

馬雲就抵死，其他小股民就真係韭菜

巴巴升緊

美國省省長祖拜登

維尼輕鬆搞掂哈比人

292鑽石底

抽唔抽好

爸爸係咪想領跌

點睇-200？

牛油已溶化

qq 轉埋燈

熊軍好走啦

合金棍插穿

見到畀幾高溢價 似想益adr堆大戶
我揀唔抽

利申 燈

熊軍好酒

佢近排shortlist 左一堆PE好低又有前增長的股份

lunch後會升掛

又有最靚嘅熊腩肉

熊軍知驚未

唔明白

可唔可以些牙D出黎

高開低收
屙煙熊 落28200

母母同佢老婆都睇得咁準 要唔要多個仔

我發現咗我自己只要不斷話一個位係鑽石底／鑽石頂，就會直接插穿

利申 熊軍披荊斬棘戰無不勝

Ok

終於等到

死守292

好在有對沖不敗之地

225-1

唉講錯 又守住292

全部熊軍都係前世做鴨

淡友做雞都唔係第一日的事黎啦

2幻9

山哥，佢閪佳泥ga

熊軍開始多人

買牛

只知道北水失了踪

開完兩會 安心走人啦

崩盤我有經驗 選一週最後那天

牛軍已。。。。。。

生加肯定又有Hi過坦由啦
佢地係佳嚟架!!

ALL in 熊！

即係牛得

打左2張+1 292。
SH到3幻點

靜能到....

係292個位磨到訓哂

開始盤整咁款...

大户係咪提早happy Friday

熊軍收曬皮

快D跌啦
然後納指都要咁跌
先岩個劇本

大戶係咪中晒武肺

磨到好眼瞓

誓要去 入牛山!!!!

港女愈黎愈細波

又提早收市

我成個月

U won’t ga.
Even I say here, u won’t follow

我都係

仆街又閪冧....

彈ing
熊軍逃生門又窄左

阿爺又發力

滅世屠熊棍

7k 了 上啊 熊熊哈

屌你 光頭仔 搞到我做做下野 開APP望

老婆隻3718升到傻左
2日已經差唔多2成profit

qq 又救世cls

熊想吞噬牛真係妄想

操你媽292個底硬到

10點=閪冧 20點=滅世棍

年輕人

罰你唔專心

應。。。

母母諗住幾時食

国家队注意：两会刚刚闭幕，不容反中乱港之徒沽空港股套利，坚守习近平292底线

一直唔明呢d仙股毫股，到底點解會有咁多人一早入貨話會升明明好多隻個勢好差，但有陣又真係暴升幾日

安心出貨app

應該好快轉番燈, 淡友廢到喊

有冇熊軍仲以為會閪冧7下7下 唔食糊？

又係咁
做淡慘過做雞

500啦 3幻好似過份得濟

貼張伍伯出來睇下先啦

呢隻唔差 老婆話似大戶收貨

Mumu 你老婆點睇1250

假升引牛群

不如叫你老婆一齊上黎淡友分享下

好似奈b 咁分享？

掂50天，10天線即彈，本來都唔想講

唔好啦 到時無相睇

又話唔睇圖

咁點解依家講

QQ好叻仔

玩完了 一講即刻破功 無力彈

依家對完答案岩咪講囉 係咪唔撚得牙

冇所謂
反正牛左

識波

喂 熊軍唔係好串？

下晝會升番

畀啲熊仔影你等你腳震牛

死得人多

比佢發現我偷偷丁奈b就唔好啦

羊緊差唔多一幻
瘋了 都瘋了

密切留意緊你

而家仲妹緊未知走向，牛軍唔好咁囂張

A股綠色，納期港期反彈喎

幫熊軍gel下先
熊熊哈 熊熊哈 大跌 哈哈

67

原來個早排個濕鳩tg谷自己都未撚開始已經解散左又話要帶人贏一億既

好似有私谷

好似要影交易紀錄比佢睇

低能, 成千人每人影張相俾佢呀, 佢睇撚得晒咩分分鐘係俾人踢鳩穿佢啲野先解散啦

一萬上一百萬呢

得返百幾人啦

我就淨係識睇價格走勢既，ching今日入左咩

無

希望唔係錯嫁啦拳巴

妹到4點

Hi 靚女 入左咩

大戶巴，幾時表演下

我都是，當輕鬆1日+ 練習下睇圖
好似對期指有d feel，好過日日睇N隻股

我係已經無錢買

日經原來反cup 恒指

仲諗住可以睇耐d睇佢係咪有料到

呢d一定要玩高槓桿

100萬上1億

跟住買可唔可以執到少少

錯, 係一萬上一億

條友都幾撚ON9, 自己日日係咁鳩UP, 有人挑戰佢就cap人圖放係谷度笑人, 但個谷從來都唔俾人講野好似啲邪教咁

尋日開市高開有話乜鬼彈到291食糊, 但好似未聽佢講過叫人入牛

太仙 佢話同賭錢冇分別
佢買左956

當娛樂注，比大家開心下

完全唔同玩法

容易收皮多

大戶巴一注都差唔多一億

哩鋪閪冧得
復甦無期
走丫

熊證價值閪冧

一開29500

無工開，全民炒股40000點gogogo

梗係無

好撚黑暗啊

乜撚野熊軍 食緊飯都笑到噴出黎

伍伯先再GEL啦

又套牛

棍仔上完又落番

打左止賺位

咁快

好快再上番

謝丞相借箭

又要插了

28200

頭肩頂282穿頸線

100點大法

邊到有個肩？

羊緊幻1 臭閪港女上啦 辣殺

五十肩

日線嚟，肩=300，正，齊曬

佢過左夜

比個支棍厄左入牛，之後倒跌

你入返熊ok ? 我想走牛啊

要影相果下 勁似微信女果D咁

真係一蚊profit都唔比我

你真係燈到

一模一樣

你咁重熊
我牛一牛幫下你對沖

唔使怕
唔會好痛的 啪一聲就完了
利申 +2未走

好撚灰

嗨 你又黎淡雞post

又磨
D 棍去哂邊

我想落車

學下野賺下爆房錢

覺得開始隊會唔會試290 呢

有290 試!

我輸到無曬錢 要出黎做

港女好股惑

好彩嘅係 本身落咗單 見到你呢句即刻取消咗

美期都落山

完美摸彎 我覺得係pure 運氣問題

我需要性交轉運

撈得

尋晚美股升到傻又唔跟
miki跌一跌又跟足

唔好再托qq 啦，快d 碌落山啦

又試292鑽石底

準備穿鑽石底了

客家佬咁快睇定私人飛機

冷靜啲 唔好嚇走隻熊BB

試DL

V上去

我覺得我買A股就可以支爆

Arrrrr

快

道指硬過鑽石

香港今日多60宗 唔知關唔關事

唔係揸緊7500咩

止左蝕今朝個勢禁勁

如果要跌, 尋日就唔會升咁多啦, 成日引鳩人做淡大戶唔悶架咩

一陣閪冧

雙底

呢個真頂住左

試唔到了

仲唔快d 入錢落支牛

跌啦屌你老母

落到290先加注了

2 點都未夠

睇落幾多

290 附近掛

唔知講咩
你咁不如買大細

頂撚住

我好驚再蝕更多

166 ate
收工

法國29150先係鑽石底
29200嗰50點只係上面啲草皮
話穿就穿無乜意思

停一停唔好賭著
滿腦子諗到錢 容易做錯決定

現貨？

好姨收到風 你琴晚4龍珠大勝

邊有準確一點嫁，都係有個range , 一個跌多左少少就會穿啦

Yes . Won 200 points last night .
This week 幾順

W上

我睇緊期指

雙底gogogo

I guess dl not seen
Will drop further

你d fd 走曬未

佢都無強烈反應嘅
29150一掂到就係咁震

One of them cut loss last night

高高高

食完飯又hi lam 點解會咁

屌唔怪之得跌

Yes . Haha 😂

無力喇

攬住條50天線當寶

睇1分鐘圖，似乎又準備上返波了

你條j 就無力

其實我無睇平均線
我都係對住啲數字鳩up

牛熊都好多人買 留名磨到收市

琴晚道納都爆升，再爆上去機會唔細喎 我又on99 高j左，不如掉左先睇下

呢排都跟住條線走唔買好過，好伏

閪冧未

跌穿唔緊要，唔好收穿就得

啊啊啊 穿喇穿喇

Seems I am correct ☺️

穿啦

正啦
唔好咁大聲 熊bb會小氣

升返曬無事

星期五收穿50ma好核突架，唔好呀

雙底成功率好高

唔好呀

今朝開市嗰百幾點撚狗咁撚

睇到好撚激烈 好過癮

開市撚狗真係常態
好撚賤

穿唔到=彈

繼續壓彈弓呀
一陣就彈死班熊軍

美國佬又玩債息
玩撚夠未

今鋪信六蛇
屙煙牛

救命呀 夾扁啦

黑色星期五係真架

有咩正股好買

撚狗市

留名等睇3點鐘大棍上返

陳茂波快啲出嚟同大家講句牛年一定牛啦

冇力
沽得

天才波羸得多
我都係憑感覺買

又贏

屌你

磨咁耐，跌唔落=蛋

我隻867
Sh咪有賺

睇來真係跌唔落喔

謝拉特召喚

老撚土 又壓彈弓 唔比牛軍贏
最近果隻牛都去到289
想磨到人走 又唔夠疆掃落去 垃圾

同意

點㗎 想殺熊定殺牛呀

彈完
292俾盡

酒呀

想壓到幾時

真
狗撚到

落返29180，再彈返上，再落返29180

一講完就

我把口咁燈架咩

你係牛巴咩

又真係即時

彈弓都唔見埋

特價牛，快買

勁

國債又狼來了

升咗幾日起碼跌返兩星期

準備直落了

落

今日穿290收市我直播屌生豬肉

打穿止蝕再上

望一望恆指 畫咗小小圖 發現不得了！！！

契仔，你孭咁多數係身，好咩

LM

下星期冇295 我比生豬肉屌

吾道不孤

望一望恆指 畫咗小小圖 發現不得了！！！

#49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黎緊291就一定到既，290就唔知了

港女真係廢到喊 日日都高開低走

106 - 1
See see

壞E

Target 010

呢d 位真係尷尬

除咗小米反手牛
其他應該點買都冇問題

平左張148定146 call未

Cls

入一入場先
生生性性

好多人話跌咁我博升，入下call

牛軍必勝

愈多操作輸愈多

唔跌點升

道指仲升緊，硬過閪咁

乜都穿哂啦

推郁幾格

好彩賺小小 走左半
做完野返黎就已經閪冧左

應該係燈到跌多幾十點

驚閪，加牛

如果穿到290 收市
我牛絲帶3位牛軍去Spa又點話

大平賣gogogo

我再入番7500就會升番上去

包唔包埋特別服務

排隊

牛軍應該會多謝你

熊gel

問題係唔會發生丫嘛
留名都冇用

不過想升多d

突發 澳門爆發示威有暴徒衝擊防線堵路

奶清係咪去左做前線

好唔抵 即走即買番

等高手估下下星期一點開先决定
完全冇靈感

5分鐘美期港女出鎚，希望反彈掛

隻野係咪牛蛙

又升返晒 熊軍實力只是如此

你燈夠未

hsi to the moon

俾人笑足兩日
熊軍今日終於可以威返次

果然一入就坐

捉住291 唔放

3點就轟落去

無理由50天線入 張牛都會輸

唔似喔

我都係講下 我都預會再升

7500真係水魚先買
望下升幾多

250 天線

好多影線

升啦最好都係我隻屌米帶頭

覺得美中見面之後應該有短線方向

大户巴救我

又hi lam

睇淡港女 但唔掂住

磨緊上去喎清

屌米升上27蚊
Hsi跌二千
Deal

我呢排夠燈

Hi Hi 了

頂唔緊了

納dee又收皮了

30 啦

Deal

真係呢，已經唔係地上最強啦

呀~~

呢期，道指

插呀

波幅市 你睇得準夠手快唔怕！

淡雞今日咁惡嘅
輸尻哂尋日d profit

講完跌即刻彈，講升即刻插20 點起跳

等椰閪收市

爺閪又day high 收

準備再跌

港女收皮

拎曬返去救市

好準 您可以講一套做一套燈下自己

大陸好勁唔洗救，係港女

好，put 9港女跌落地獄吧

大局已定
今日係熊軍捲土重來第一役

g 持

牛軍失去了一切。。。

你買咩

夠撚膽咪跌番尋日升既咯, 未撚驚過

我睇第701 個post 你都係咁硬好
實屬難得

call 左

67 了

收day low

睇收市，再觀察，呢個位難搞d

哭𠹌咗

希望您地平安
miki miki 加把勁

粥底

今晚上返295得唔得

食完一碗又一碗

加完一碗又一碗

唔落無位call..

閪啦

碎牛粥

大芋仲使理期指
殺牛熊都交到數啦啦

293中間call左

慢慢落有d 恐怖

加啲蔥花

290 +1 試試佢

輸完咁多次.. 發現call真係唔怕坐

做好人真係難

如果今次係真落 ,就神fake

我唔想留過星期六啊

大芋call未

哭能左，21930 call都中伏

call左不過我呢排超級燈

21930 都中伏

納DEE收皮 國債又升 睇來今晚美股又玩過山車

29130先岩

21930點輸

再put先

食曬d 止蝕倉，即彈

又收皮

Ate , 990
Fat fat tofay

做淡爽過做雞

50點止先 納DEE仲未彈返起

好似真真地

同意

承你貴言

頭肩頂

好撚大鑊

收皮啦

前日唔係賣完債架咩
做咩又黎？

穿完21950鑽石底之後 熊熊伸一伸懶腰
整個恆指都被震撼了

跌呀！

21930 call

走啦我

29000.05

個右肩咁都叫成型咩

嘩

28924 有近牛

你理得佢，總之就係跌

穿289呢棍好撚鬼

走得靚輸少當贏

有冇記住法則，棘啤

873 + 1

準備入過夜牛

嘩屌 好彩SET左50點走 1秒100點

我收返今個post 入面講嘅野

你又真係前一秒走到

Set 920 eat

無架啦

掃平貨

殺完近熊再殺近牛 大戶係有料既

多謝

型態呢啲嘢都係講下算
事後用嚟對答案

你講左咩

今個月必見270

Quote 定先

歡迎

310止蝕

不過

今日日線支bar 係bearish engulfing

頭肩頂！頭肩頂！

熊哈！熊熊哈！

今日真係呢

spa呢

4浪 311開始左第一波了

本人都係第2波橫行浪做棘啤，總算上到車

希望唔駛上直落

收穿290就食得屎

估唔到用橫行抽上少少就算右肩

明明一開始睇跌，跟住燈力開始勁去反手

28850死唔去

又嚟唱得咁淡
留意返 日經升到仆街
係港女唔知做乜柒

我啲止蝕除左7500之外無乜邊次係錯嘅

我明.. 個心情都無咁舒坦

重點係A股係無事

好在有對沖垃圾qq

熊軍不安

升乜

28850 係底 真係 大家可以入牛

打穿d 止蝕倉，大戶fatfat

納都未跌完

佢收頸線下 但唔太差

燈夠未

仲會繼續

真 今日上下洗多過真係淡

大把人輸啦 咁都叫燈

我隻tqqq呀

第一季都打爆左好多淡友295-311

我最燈唔好爭

日經唔係今個月年結咩 好似例牌3月都升到仆街
今日比aia拖累 屌班保險狗

無野啦見晒底了

睇左260先

excuse me 我一入牛就閪冧

270 定260

二伯伯跌得好穩

屌米托市

跌得好真, 好真呀

288鑽石能量底

係咪有免費spa去

屌！！！！！！！
某巴打放過我啦

屌你咩
call道又搶我200蚊

本身諗住入屌米 差啲高j 好彩彈弓手

咁上下

鳩蛇有料
不過你近排係咪玩細注咗
之前見你去兩球咁買

發現殺漏左850，又要落返去

相個第二季會仲難玩
第三季開始落埋240既完結4浪

我都唔知自己捱唔捱到，是次摸頂都差唔多收皮咁濟

反手call先

見到某會員扮入左牛後即走
點知

之前係被人用我戶口買

圍爐

信念唔夠
抵4 啦 9蛇

270係3月，但整個跌浪睇260先

玩futu個模擬倉一日輸30個

再減價可以加正股

牛過夜

3月270。。。。。。。

圍一圍完美下降軌，call乜9 打7自己

跌500

283先入牛

好慘

Friend 囝

我覺得下星期仲有得跌喎

算你狠，尋日扮穿唔到50天線，止曬
不過我都唔想守到295, 唯有比個讚你

你買mud9=,=

呢排玩動物真係要轉身快
上晝仲賺緊幾千
好彩走得快

係今朝假突破 引牛

牛熊只是一線之差

大戶巴d走位！

睇多陣

原來黑色星期五係真的

我自衰急，一月290就睇頂

又多一次經驗

怕怕了

跌3日 傻閪先過夜牛

手上牛證已死晒

精彩

都唔算啦，一開即刻跌

又要慢慢部署淡倉
神fake 大戶

港股要有亦向思維先可以提高勝率

走遲一秒都出事，差100 點都有

51473

休息下 睇你表演

痴線

287都要死咁無法無天

半日市跌600點都好誇張下

黎了黎了，萬劫不復開始

沉默看星 聽到月光呼應

星期一一開即死

星期一如果又彈返上290 就好笑

暫時所有反彈都係假沽壓好強

頭先係咪有好多人落賭注，麥春穿左290 就屌豬肉

首領29350 put 又贏 -,-
不得不服

睇美期

熊仔岩岩先突個頭出黎
唔好嚇到佢唔敢見人

好彩無玩

日圖10ma出左島頂9成都係頂黎，唔會有錯

因為尋日係神fake, 今次係真殺，特別兇險

今朝班牛軍唔係好串架咩?

決定今晚買六合彩

快手282 星期一千升
盲都識

對唔字

cls...又跌

完左兩會

牛軍期望管理：

突破295->
突破293 ->
唔好穿291 ->
下個禮拜升返290

係我衰

未到月底玩期結已經食到超飽

我估下星期裂口開281

升期一係升 快D走熊

7500食水好深
Dllm

我屌咩 訓個晏跌左600點

其實今日發生咩事

劇本：債息重上1.6
今晚美股實仆街
港股下星期一低開
然後反彈
已準備定錢星期一撈底

國家隊呢？

係咪有位師兄，7500 蝕走反手

認真做野就閪冧 痴撚線

下次試下HEA做

唔比暴徒沽貨，要比黨沽先

納dee又累事 吃屎狗

美期仲係好堅廷，正一妖股

大戶巴 記得我地個deal嗎

正式股災開始

一陣啲舊驚濟股業績差再申多腳落去

今晚先追put都唔遲

道指真係CLS
日日都拉升創歷史高位
做美國肥牛好幸福

今朝明明個倉賺幾千，剛剛一睇倒蝕既

投降了 對唔住咁多位熊友

走丫 閪冧

係咪真架

果然 大家氣氛咁高昂就知要出事

無性架 真係好彩走左 287啦

我唔想走
不過打左靶迫我走

牛軍最後煙花 有得走好快啲走

真286穿埋 就再落

準備

呢一棍，破壞曬個反彈勢頭
又要重新構想

DL 星期一再高開低收
盲都知

教科書式穿頭破腳

又係反襲斷法
今次到QQ食屎了

琴日高收呢

有cake bear信念就不會窮

今朝聽人講 “港女竟然上到294 ？唔put對唔住自己”
不過我無跟

所以我都係一個散戶來

自問捱唔到，佢彈上296

仲要支週棍都變埋陰

恒指公司條友係咪打錯 將加 變左 減

有無清，博大戶玩野，星期一上返50天線

cake bear教友

推返波叔出嚟
為熊熊催生

差你炸道指
熊b領地奪還戰

大家千祈咪追熊
等禮拜一再追都唔遲
十月個陣千升前都係有日尾市急插引熊
個下中得好甘好深印象

求carry

所以我會玩300以上熊

17:25 一分鐘跌100點

15:25先岩

其實無，佢繼續升，我就蝕得仲勁。
li 度啲淆軍都嚇到彈就知根本我只係太驚死

果然跌返晒尋日升果D

冇事喇夜期爆升

星期一睇淡到依家
終於冧啦

典算??
Q牛走唔走好?

莫巴你好

全星期升定跌

我係30900 沽，但唔想蝕太多profit

騰訊控股 631.000 -49.500 -7.274%

qq

今朝有一念 qq牛

其實係QQ累事姐
牛軍唔洗驚
好快消化晒就冇事啦

入睇吓今日咩環境
喜見幾個老鬼

我牛左呀屌

加倉走沽Ed

走丫閪冧

哇
冇睇一陣做咩插到咁

咩價打靶？

DL

終於守得雲開

唔急
要健康出世再成長

530

出黎一齊玩

咩位打靶

有冇勇士288put

U

應該最低回到58x掛 所以我之前長蟹隻615 qq牛忍痛斬左，過兩日打埋靶

重牛點部署

大法實贏
個別行情影響
根本唔驚

睇黎冇機會put了.....

由295 打到落287 都唔走

咁你睇到期日自己決定

邊到爆升

等283call算

你應該問邊到夜期

道又想撚熊軍
但已被打止shit

今日你又贏6 位數 點慶祝？

又反手

咁坐下
最後交易日/剩餘交易日 2021-12-29 / 199 日

果然死得人多，自己都奶左少少

賺小小走左半 岩岩又加返倉
抵玩

4:11pm

其實我係咪真係衰多手呢

莫巴最近有冇斬鑊

真係講粗口口

啊 豬死我啦
到左止shit
+2 豬2百點斬左

等睇今晚納指又屈返上去 夜期見290

尾市成22億衝入去
我就唔驚啦
先罰個50萬
落到610都當你贏

我都估唔到會咁玩 一下跌返轉頭 以為跌完

我認真做野前唔記得set價放
29250call到依家都未斬

我都未講，今日total loss左二千幾銀

現價call返4張

我之前都以為615好穩架

信你 29650call左2張大

Put得好地地
反手call左

星期六日唔知會有咩新聞

打完你就即彈

有冇人贏錢沖喜下？

296

睇位根本係on9 今日啲位話穿就穿 易撚過破處

剩係食佐呢棍就走佐
點知仲有多棍

今日輸左3張大 500點
有冇熊軍想叫金雞

我依家去做ptgf
本身唔駛

我真係好撚黑

謝sir 唔聲唔聲 又執唔小啦

999

1000